[好文分享] 立場新聞《自我檢討：英雄主義，捉鬼上頭》

自我反省好重要